最大風先嚟轉返3號波

天交台去死啦屌你

今日望出窗外面，雨水都唔多滴

全日最大風係宜家

今朝掛8又話鳩掛，依家落波又話大風
諗清楚自己想要咩未

即係大交合兩個決定都係錯

個波嘅政治任務完咗
維尼南巡完
香港人唔需要俾個風禁足咪變3號
聽日準時返工啦

今朝掛8號嗰陣得橫瀾島一個站有烈風、4個站強風
而家有3個站烈風8個站強風

大交合

你d香港人真係痴撚線 掛8號放一日假都咁撚多口水 掛又嘈唔掛又嘈

同意

你就痴撚線
下下掛波講放假

咩料，聽日好似未走喎

求其撳開一個測風站嘅24小時走勢圖都見到依家大風過今日日頭啦盲屄

維尼走咗係唔會係返工時間掛返8號架
set好鬧鐘啦

邊及得你，人哋講事實你都嘈
睇圖啦盲屄，個撚個站依家都大風過日頭呀柒頭